強烈要求數學系教授林兆波幫手點人數

Press字都唔識嘅毅進仔唔撚識數嘢，林教授麻煩你幫幫手，正確地點人數

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

點你老母 自由Hi

佢老公被佢累到唔敢出街了

對住個mon數

咁咪大把時間慢慢數LO